覺唔覺女仔隻手又白又滑又靚真係好吸引

當然要係靚女啦

覺

重點係靚女

有圖會再吸引啲

純文字討論

自己有冇忍唔住笑

講緊女仔手 唔係肥豬手

男人老狗玩指甲

我隻手

想睇

狗陰白骨爪？

雲雲覺得我對腳正唔正先

找到你了
吉良吉影

圖呢

死毒撚

咪畀咗你囉琴日

今日未

要白裡透紅、適當肉地同彈手

其實個人白白滑已經好吸引